Під час написання проекту fe_3 step forkio були використані окрім базових плагінів такі :
del ; gulp-file-include ; gulp-rename.

Проект виконували: Сергій Тритиниченко, Христіан Бусигін.

Завдання виконували:
